邊度買switch比較抵？(25) 等誠哥派彩

想知誠哥幾點派

無人開嘅喂

要行版，直接問獨家代理寶源拎貨，最平，此post已完

2：

3：

4：

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

炒狗貼堂

一齊等緊，毒緊屋企人落坑

其實點確認係炒狗
好驚萬一有日到我買到 買多件比女朋友都比人貼堂

Lm

前者企係收銀 逐個碌佢張卡 之後一個ikea大袋4-5盒
後者佢俾錢個唔識嘅阿婆 手拎3-4盒
一人限購一盒 你點樣想買多盒俾女朋友呀

每人限一 多過一就炒

聽到d阿姐都屌佢，話可能下次限一人比一次錢，有籌都唔賣比佢

uny有無fb？
貼哂d炒狗上去

一早應該啦 寫明限一

冇用 咁咪現金流 灰衫炒狗俾現金

隻炒狗換條褲比人認到就發爛渣孖生細佬排完
成年男人要貪一百幾十肉閪酸到
抵你成世住樂富公屋啦垃圾

建議貼埋香港各大地產商堂

現金流已經賺少左，信用卡積分都係錢

相中人?

叫埋你孖生細佬岀黎咪信囉

你呢句得罪好多公屋撚

後先見其中一個排隊阿婆 最後同個女一齊拎住部ringfit走左
係咪拋棄左炒狗

17年已買 入黎笑下你班跟風仔姐

可能幫個女買呢

好心就起碼身份證登記比一次錢啦

阿姐最後照比佢排左應該
係到大吵大鬧左陣
本身佢買完第一次已經係到嘈
點解剩係可以買一
阿姐咪叫佢搵屋企人排
仆街換條褲連手錶拖鞋都無換
5分鐘就落返黎

睇住佢拎左炒狗錢仲話炒狗係佢細佬㗎

其實香港人真係好撚低賤
一度話人炒撚貴你D樓
一度炒貴自己香港人D貨

親愛既天父
求你讓一眾不食炒價的巴絲打中獎吧

買樓咪唔限囉
你有無錢先

原來仲未派彩

炒狗俾人呃錢？

求誠哥寵幸我們

居屋妹

唔賺多d錢點安葬自己屋企人

點知

阿婆諗住搵個後生幫佢放執得多過炒狗俾一二百咁少

斷估豐澤fb都會出個post講話出左結果掛
同埋佢地個舊post都未有人話中

每次有咩機會有得賺錢
黃牛
PS4
iphone
香港人都會炒蜆咁炒
有時見到真係忍唔撚住笑
係咪差果少少錢開飯啊

利申：pokemon特別版主機用家，非酸

c記見到1700細電冇人秒 大貨近了

炒狗仆街啦

如果我冇工返得閒D
真係想約班on 9炒狗交收
撚佢轉幾個交收地點
然後飛機佢

告解
細個炒過iphone6
賺左成個月糧

賤種基因P牌仔
炒撚過都係賤種
你走唔撚甩
如果你係呃鳩大陸人錢都仲可以原諒下

仲有上面話自己抽中要放果啲

隔離po話藍衫嗰個乜9都炒
炒鞋炒玩具

乜9都炒, 炒狗死全家

AEON今日有嗎？

有時真係想知你班炒狗係咪真係窮撚到一千幾百都要乞住又排又盛
如果係既咪出聲
我拎一千蚊出黎唱曬一蚊銀掉曬落地俾你班乞衣烏下烏下咁撚樣執曬佢囉

太古 aeon即時：lite 同埋大機都冇

我係放左俾個大陸呀嬸嫁
原諒我一次啦

炒d可有可無消費品都算
炒口罩消毒液+/-樓呢d半必需品真係生仔冇屎忽

利申: 乜都冇炒過，包括iphone 股票

全港最大地皮炒家大家一齊屌柒佢

有冇人現場知道個阿伯咩事 傻更更咁

幾時返工撚可以正價買

喺香港 搵錢不嬲主要靠第三產業架啦

窮既咪炒鞋 炒機 炒飛

有錢既咪炒樓 炒舖 炒股

樂富有咩食

唔明點解要炒 以前iphone要炒嘅年代，D朋友個個都跟住炒，話人炒佢地又炒波鞋個D又係，又唔係賺得多。

番工番到隻狗咁，就係賺錢供養呢班炒狗

當年先達狗炒iPhone 4炒到成層樓返嚟

Why not
wfh果排成日喺C記約炒狗出嚟 最後放飛機

邊到買

唔該晒巴打

銀咖哩

炒狗孖生細佬都出埋
洗唔洗話老豆老母都絕症
遺願係一人一個環玩到死

Aeon 黃黑 lte only at 荔枝角aeon

以前炒iphone真係好好搵
有朋友炒左半個首期返嚟
不過唔知點解炒iphone好似個觀感好過依家炒switch
可能係因為預左iphone有人會炒/唔會第一水買

咁IPHONE果個年代賺好多 果時讀SHITTY

每日番學成班番學坐定定係到炒IPHONE
IPHONE4果時一朝執到一萬真心唔難 有個讀IT就寫BOT 每個人用佢個BOT搶到就分番D俾佢 大家齊齊搵錢

香港本身都好鼓勵依種炒炒賣賣 或者 我地香港人性格本身就係鐘意行精面

可能我諗法唔同，覺得有需要先會買個樣野 不過人就係咁嘅，有錢搵梗係賺盡

我都記得好賺，個個同學都捕住個網 我心諗，炒風真係本土特色，屌人炒時諗下自己有無份

繼續留名等動森

應該唔淨香港嘅
炒嘢應該度度都有
依家日森賣switch都大把炒價seller 啦

你想買機？

來到樂富都銀咖哩

Lm 繼續動森

原來仲係咁缺貨
上星期日去黃埔aeon 行一轉見到lite 有貨以為已經炒完

都啱

lite大把啦，樂富而家仲有

又新POST, 繼續等

去幫襯炒家啦，個人認為4000樓下可接受
始終人地周圍撲機都辛苦，比返少少錢人地賺吓

Iphone日日有貨 你肯早起set野有機賺幾千
宜家擺明炒狗hold貨日日上黎報價 引傻人

見上幾個回覆話lite 炒到17xx

我就真係無，係咪可以大條道理咁屌？

想請教買到主機 係咪就可以係Switch eshop買到動森 類似PS4 ps store

收皮啦炒狗攬住啲機過世啦

#5

大貨呢

可接受

可能日森個個人都係華人 應該話華人特別鐘意炒炒賣賣

感謝

度度都有人炒 我唔會覺得係一個問題
某程度你屌炒狗 係因為堆粉狗搞到你買唔到 如果你自己都有錢賺 你會唔會屌

就好似個個賣唔起樓 個個都屌樓價癲 到買起左 就日日望佢升一樣

我唔反對有人去炒賣 但唔應該係城市主流 咁樣成個城市都唔會進步

我淨係想知誠哥派咗彩未 有冇中咗既巴打上嚟報喜

On9，唔係啲炒狗周圍撲機點會炒高個價

依家仲話佢地周圍撲機好辛苦，比少少錢佢賺吓

任天堂今次以為終於有人搶佢機就好開心，再唔做啲野唔比人炒，之後就唔洗指意翻身

先唔好講佢增產既貨過左潮流無人會接，部機都係封塵，個朵都臭哂

歐美都係一樣 你睇下前排美國堆西人一樣係去AMAZON炒口罩/消毒洗手精 無人會厭錢腥 係睇下你條底線SET到去邊

我都無份，但屌9 D炒狗佢地又唔會即時降價嘅 只可以用文字祝福佢地「死全家」、炒濃/無得賺咁多，但心態好D

應該話人類特別鐘意炒炒賣賣

阿婆阿伯傻更更咁
排完買完出左去
先再比果百幾 你都吹佢唔漲
鬼叫uny咁多老人家坐喺出邊咩

廢老真係不事生產

睇上一個post 影埋回

相

不如炒家放番出黎原價賣比巴打？
始終呢個post 好多人都周圍撲機好辛苦但因為炒家得個吉

睇住班人又想跟風 又唔食炒
谷住谷住冇得玩發脾氣真係好想笑

之前周街平過正價又唔見你買?

下面有間seafood stand 平 黃店
質素中等
以前好好依 依家差左

自由市場有炒賣好正常，一d需求遠大過供應既物品如果唔能夠靠付出更多金錢取得，咁d人咁辛苦賺錢黎做乜？

又係你呀炒狗

因為之前冇人講冇人留意，而家疫情又推咗隻動森，多人講我留意多咗咪想玩囉，一定要一出就買架咩？

華人特別自卑 特別鍾意恥笑自己就真

「主流」呢個詞我覺得巴打你導出我想講嘅野，只係諗唔到呢2雙字 我就係唔想跟呢個主流，學樓上話，做多D準備功夫e. g 早D起身,，就有機會賺幾千。當買完大量貨返利，又要花時間擺上網sell，留意價位升降。人地願意出精神體力做呢樣野，我就自問無興趣＋精神咁做 所以我知狗家唔會絕種，自己唔做＋唔買就得

大家用合理價錢合理時間買到想要嘅嘢都得嘅姐
件嘢產量少價錢貴都算，如果係因為有人囤積居奇搞到價值上升又真係咁理所當然.?

正如我自己有層供緊嘅樓我都覺得樓巿應該大冧，因為天價樓巿已經影響緊好多人生活

收皮啦炒狗
炒到燶啦攬住d機過世啦乖

啲炒狗炒都飽佢唔緊要，但始終係有班人炒價都會照買冇人買就會跌價

Lite uny有貨 唔見到前面嗰絲打買左兩部灰機

如果係官方定價高左我無咩好講，依家只係你啲炒狗hold貨整貴哂
你地只係社會寄生蟲，對社會完全無貢獻咁獲利

仲好意思問人咁辛苦賺錢黎做乜

所以一直都叫大家唔好見減小小就狗衝
佢減小小又去買 佢咪繼續企炒價

知唔知豐澤而家多唔多Lite？

如果係自己跟game rule用自己個quota 買番黎唔用，賣出去其實冇咩野
又或者佢地低價果陣係market 上面買番黎再依家賣都冇咩野

呢度屌緊其實係不公平手法拎左本身開放比大眾既quota 然後囤貨炒

係囉 其實炒價平左都仲係炒價，跟住有人覺得平去買

日本人仲鐘意炒賣，d演唱會飛炒貴幾倍都大把人要

樓價高, 人會更勤力搵錢, 學生會更努力讀書, 希望考到好成績第時買得起樓, 長遠來講對社會係好事

係咪心態覺得減少少＝平左，唔入就會比人買左＝無曬

良心價$3800港行放返比你

睇嚟你好撚迷信獅子山精神

之前冇想玩既game有咩辦法
Pokemon做得咁差

關咩事 家陣新加坡有房屋問題 人地味一樣叻過香港

thanks

根本就係
最撚on9係比錢藍店賺

吵架=有貨

其實派彩未

呢個post啲人等機等到癲咗？
講論吓又討論人性，又討論獅子山下精神

樓價高, 好多人一日做兩份工, 只係計勞動力已經大左好多喇

無機咪由佢地傾其他野囉

大貨就有人嗌交

一個人打兩份工, GDP都大左

你到底係假膠定真係咁戇鳩？小學未畢業？

係咪唔係味

見樓上話搭9到無曬

唔係原價唔買

出去開第個post 啦唔鐘意就

外國宜買樓, D人懶到出汁
香港難買樓, 一個人每日打2-3份工, 社會點會唔進步

易買樓*

其實點解要理班炒狗我地有我地企硬 佢有佢地炒，你冇耐性幫襯炒狗咪你輸囉 就係咁簡單

樂富uny
10:00準時開售
10:30派曬飛
11:30 賣完

你係咪ON撚尻
而家香港樓價係高撚到D人打兩份工都買唔撚到
已經唔撚係講緊GDP高唔高
而係好多人為左一D生活必須既野要窮一生精力去搵
生活唔係咁撚樣嫁.....
屌你ON99將D歪理講撚到理所當然咁撚樣

啲炒狗已經痴左線，以為自己炒賣行為促進社會進步

其實炒賣行為可以獲利既話，個個都只想炒賣從中獲利，邊有人生產同開發？整體社會只會退步

不過講咁多都無用，炒狗死全家，大家唔洗再回應

話想玩動森個隻game既人唔好比藉口比自己啦，你話中意部特別版主機都好，你話因為隻game想買機，隻game一早放風會出會點 一早賣哂廣告，係要等到斷哂貨冇哂貨個時話想玩，咁班炒狗咪有位入囉

嘈交好架
愈嘈就愈揭露炒狗邪惡既嘴面
全世界堅決反對炒狗

屌佢擺明ON9 外國懶到出汁? 全球有有錢人係邊啊 係咪係香港啊
鳩UP係人都識啦 屌你老母炒狗收撚柒皮先啦
第一次入POST 點解炒狗都可以咁光明正大係度

唔使講

總之

炒狗死全家

成日炒炒炒

祝你班仆街好似炒燶油咁負數都要硬食啊炒狗

真 我最多咪唔撚玩架姐
攬住d機過世啦 炒狗

Your name

唔該巴打，又要等聽日既希望

我係因為ringfit update嘅新mode

呢位仁兄d價值觀真係
宜家樓價係高到生而為人冇棲身之所竟然變咗正常事
本身有錢嘅繼續炒樓/高價放租
本身冇錢嘅勞碌一世都冇用

講到努力就一定賺大錢咁

努力=賺大錢
賺唔到大錢=唔夠努力
講撚哂

關你鳩事咩

啱 成個股市應該執柒左佢 全部人靠種田賺錢

人地生活質素高咪得
你咪繼續日日打三份工
有錢但係無屋住又無空閒時間

討論區就係乜都討論下架啦

唔洗理佢 佢都係炒狗黎

你唔好戇鳩啦

股票性質都唔撚同，股票買完有咩用途呀？讀兩年書先出黎廢up好嗎

我而家咪討論緊囉

咁你明明自己都討論緊
做咩又話人地等機等到癲？

可能派咗呢

就係想討論吓你地係咪癲咗

我其實已經等到好唔耐煩
唔玩switch咪玩任天堂龍絆，cy嘅gbf
Steam都大把game玩
仲堅持到依家只係條氣唔順
我根本冇咩game想玩
文字game上網睇都夠啦
音game Cytus Deemo Arcaea lanota iOS Android 一堆
Rpg唔啱我
除咗動感game焗買之外
我唔覺得有咩入手switch必要

炒狗請繼續

我相信遲啲完全數位化
你班pk等死

咪臭係 唔玩有幾閒
炒狗慢慢啦

又係你話唔比炒賣既 恨打animal crossing恨到傻左?

其實計返十萬人抽
都有0.2%機會中
唔算細啦

豐澤fb勁多人問派彩未 應該未派掛

之前uny成日都冇
今日瞓晏d就返貨...

真心希望你可以讀下書，唔好沉迷遊戲同連登，成為家庭既寄生蟲

建議你搵多D錢 唔好喺到發脾氣

起一起底，原來係五毛左膠

而家先知有兩個25

魔戒係到出晒名炒狗㗎啦
今日另外出黎嗰兩個係咪俾人影完相唔gur呀

動森機有未。。。。。。

玩住個胎盤先

繼續留名買動森機

原裝火牛插左係廳個底坐，想買個usb頭加條線插係房，有無人有推薦

有吵架冇炒價
炒狗快d上黎屌我地啦

夠火數推就得架啦

希望成個連登唔好連一個人都抽唔到

豐澤會唔會有動森機 ？

x3
有機冇環

係因為我地遲買所以先會有炒狗嘅存在 goodest logic

如果唔係炒狗hold晒啲貨 呢個post可能一早唔存在啦

真係有趣 做炒狗都可以咁串
有啲人唔得閒去買 你收貴少少做代購 都叫合理
你依家係惡意掃貨令到大多數人買唔到 再刻意抬價 然後仲可以聲大大咁喺度抽水 世界級

係

繼續佛系等動森

可唔可以睇清楚我係話緊班話想玩動森game班人

佢地會話 要怪就怪你地咁遲買

應該係話 要怪就怪我唔會無恥到比錢搵啲呀婆幫我排

咁你唔畀有啲人係隻game出咗之後先見到朋友玩/先見到廣告
覺得好得意所以想買機玩嘅
香港大把人忙呢樣忙嗰樣 一定要mon實將來有咩Game出嘅咩

睇佢上面回覆就知佢炒狗嚟

出咗結果

未？

屌都屌炒狗唔會屌受害者啦下話

同HT一樣 炒狗惡過撚
利申HT撚

咁講啦,想玩動森個班出game前都唔知隻game係玩乜
係出左之後先知自由度咁大,又不停比人係social media到洗板先變到好多人突然想玩,呢樣野大家估唔到既
不過部機都出左3年,依家又炒返起真係多得狗源同炒狗唔少

狗源應該有份比HK01出膳稿

呢個價接近原價

日版連稅係貼近3千

四千蚊樓上都肯接貨嗰啲都要屌下

都真 接貨個啲都要屌
屌你的接貨接到一星期升一千蚊 痴撚線
btw 到依家都未買嘅一齊忍撚住

而家三千有找忍唔到手嗰班都算喇 差幾舊水
大電四千蚊都食嗰班就真係抵屌 成班炒家都係你地養出嚟

誠哥嗰set野，用$3000炒價買算唔算不智？

誠哥set野都賣$2766啦
$3000都係賺你兩舊幾 唔算太過份
唔急玩咪再等多排 實會落返$2340

炒價老閪都唔食
還掂我自己呢排wfh多時間先諗住買
買唔到咪繼續玩ps4
你咪笑鳩我無機打，我都笑鳩你蟹貨

英版火牛可直接用
不過都係日版個盒靚d

有興趣要丫

其實都唔知佢地有咩條件自high
買唔到冇機打又冇損失，零風險
但佢地真金白銀買咁多機番黎，現金流問題唔講，炒唔起蝕排隊人工蝕運費蝕存倉，一間出部switch pro 就

switch pro 講明今年唔出

👋🏻買左online 版
勁有心思 整到間屋勁靚
但講真隻game幾悶，nds個時個符文工廠同牧場物語好玩勁多
諗唔到點解咁hit

無

誠哥 唔中

有狗源打手出膳犒

仲未收到

inbox冇訊息

完

睇黎星期5又有得抽 下星期大把貨

講咗一心想玩嘅出部lite咪算 玩咗四日都覺得悶悶地

凶宅已出結果

所以買大機 方便唔岩玩玩其他game

抽中

豐澤幾點抽？

佢一定係出左啲信息比唔中既人，最後先通知中左既人

係點？

派左，唔中

有圖？

恭喜

唔中

仲有得抽

恭喜恭喜

你就好啦，我都想有呢個界面

恭喜 記得自用

等咗咁耐嘅大貨 希望有埋動森機

等緊唔中嘅信息

好彩見到呢度有巴打中....
幾驚呢度一個都無...

點解無訊息
唔係中唔中都會有嫁咩

恭喜晒

希望星期五係主機＋ringfit

冇msg

未到你，等等

又少一個人受苦

咩都收唔到

提子

好野.....
我地唔中既等多個星期

恭喜抽到既人
到宜家都未有通知抽到未

琴晚部手機仲壽終正寢埋。
抽中都唔知買唔買好

唔中，但係幫你自動登記下一輪，誠哥

屌 用左5個ac都唔中

仲未知結果係咪入錯number

仲未有通知留名

一定通知中左果堆先 宜家都見到未有消息 九成都係收皮
等佢再出消息俾你

第2位報捷巴打

抽唔中

誠哥咁多貨既

我同3個frd都抽到

😱😱😱😱😱😱

咩都冇

比你地抽晒

用左幾多個電話

個app係咪死死地

都係用返自己個電話

證明都係50% 中同唔中

係 我禁入去彈咗兩次出嚟再登入多次先見到有條寫住10分鐘前嘅唔中msg

唔中等下round
恭喜中咗嘅巴打

點解乜鳩都冇

唔中嘅信息都味有

歐洲團隊

頭先都入到，依家入唔到，loading

冇MESSAGE

0訊息
App都入唔到
想點

點解我個app keep住係呢個畫面？

我都係

冇msg係咪唔駛諗
想問多部

個個都衝哂入去逼爆個app

我只係想知我有冇入錯號碼去抽，點知連app都入唔到

Me too

頭先仲入到，依家就卡住呢個畫面

Me3

入唔到app應該係中嘅先兆

唔中， 撞彩睇下其他朋友中唔中

要中就一個AC都中
要唔中就200個AC都唔中

正常中既一早通知哂
係唔中既太多人先要慢慢通知

有msg
唔中既msg

唔中嘅各位 我地星期五再見

味
未

應該係跟登記時間出message

而家炒價幾多？

唔中巴絲揮手區

邊度有講

終於收到

我都係，即係中定唔中

入唔到app

明顯係太多人入所以入唔到啦

C記應該好快有人放

幾時有得再抽
依家先知

app都入唔到

仲未有msg, 我相信係中咗，想我期待耐d
P.s.部機其實唔係我玩

You are not alone

FRI有新一輪未知詳情

唔中 中嘅直接有通知

唔該哂
試下運氣先

唔中都會有通知

Umm...中咗都冇收到通知 我係見電子優惠劵有嘢禁入去睇先知中

咁你有冇收到抽唔中有下輪果個通知

我朋友直接有通知
這些機會

想睇結果都睇唔到

想依家註冊都註冊唔到

仲未入到apps

依家入都入唔到⋯⋯

入唔到apps應該都無架啦

我係呀

幫我登出埋 算，晏D先再入

行機2880，水機2580😫
佢老母

終於有message啦 抽唔中

邊到有行機2880？抽唔中 炒價都要食

恭喜抽中既巴打絲打

妖 被log out
想check結果者

你沒有任何電子優惠卷

電子優惠卷見唔到有個1字

水機2580免骨去得啦
日森正價都24xx 未計運
行機狗源你食屎啦

一樣

等左勁耐終於入到app但都係未有信息

+1

日森22xx-23xx 計埋運

唔好la
誠哥都叫你dont be disappointed

平左咁多？

下星期應該仲難抽
少200人 多唔知幾多人

邊間運到？想買。

直送

唔會啦，水尾了
無wfh
要買既都買晒
淨番一係非原價不買的巴打
一係等緊動森機巴打

等緊動森機+非原價不買

動森原價難唔難
諗緊2600左右入

上去睇過，要53500yen

正常

+2

我底線係 計埋骨3000內
但應該都有排等

我諗住凌晨先至入Apps睇我抽唔抽得中

巴打想問你上佢個網會係邊到見到呢張卷

btw, 其實我仲未入到個app，不過有msg就應該唔中

一齊買等日版動森機啦

買水貨 唔益狗源

我仲塞死咗係個app 一開始個畫面

Cls
Ser都死埋
又0 message

我屋企人都係冇彈通知又入唔到apps睇

我都係咁諗 同埋又包埋game唔使煩

個app又冧

台灣都蟹緊如果唔急叫朋友慳番啲運費係台灣買啦

留明等蟹貨

淨係香港都要40萬部啦

炒家記得死攬唔好減

買左貴2手個班實喊出黎

除咗恭喜之外都唔知講咩好

點解仲係冇message...

抽唔中誠哥

抽中係咪唔會有msg直接俾張卷你?

連個app都入唔到
等下一輪再抽~

荃灣Aeon 有switch lite買

+1定係要係app先睇到？

Cls

我寧願唔玩都唔會買二手 可能部機入咗水或者點你又唔會知

等左20分鐘終於入到去

靚女機就無所謂
男人機就真係100蚊都唔要

我以為我wifi問題，原來唔係

又冇msg，又入唔到app垃圾system

好心佢派彩send sms/email啦

如果真係要食炒價，深水埗或者旺角邊一可以一戰？

原來有兄弟既

擺明就係想推人dl app啦

所以不了

做下marketing好基本啦

咁佢成功咗

邊間

膳犒一定有
而且太多人羊群心理,見D人整得靚,人玩我又玩咁
隻game根本唔啱香港即食文化,預你慢慢玩

靚女機會瘋狂奶部機個MON同佢JC
搏奶佢D手汗
再打飛機射落部機度

痴漢

但可惜都係死機

我見仲要2980 行

最後呢個星期散貨啦

痴線佬

早買早享受

未出個時以前有玩開個班話本來就係悶game

玩開人中之龍既打鬥，ff7既劇情，uncharted既冒險一定唔啱

任記佢地都知D鋪炒機,推話法律管唔到姐
要管點會管唔到,之後控制比機既數量D鋪已經得啦
佢賣左出去比代理就放任唔理,等D人炒姐
機其實大把,係正價機冇姐
過多排冇機,動森熱潮又退退地,應該好多人直接唔買機

取消香港代理 自己來做啦
炒價就唔供貨

動森根本就係慢活Game

我呢兩日先買左兩部，同條女一齊玩
發覺原來switch 啲game 同手機game 差唔多
動森玩左兩日，都ok 既
前題係要有fd 玩有人討論
如果熱潮過左，根本唔會買黎自己單機玩

BTW switch 有無game online 玩架？例如連線過下關咁

男人機我先要呀，男人用野其實好斯文好愛錫
女人其實平時係好粗魯又污糟一野將電話丢落袋同d散子鎖匙係度炒
見親好旺角d收藏家大多數都係男人就知

未嫁表現比你睇就緊係有咁pure得咁pure啦

動物之森事件發生前
狗源應該係老任將港行機放上支那賣既渠道

我諗上面個市場大香港一百倍
狗源實幫老任搵好多

$2880

好快原價咖啦 唔好買 我諗下個禮拜大機都跌返原價

多到水浸咪好多人接

其實都有炒價

咪又係炒狗
post黎做咩
寫明豐澤貨

咁你一定係冇玩過 zelda
屌打晒所有單機game rpg咁濟

條友係咪一抽完知道中咗就即刻放上去賣

你搵隻同漆彈2，mario odyssey，曠野之息差唔多既手機game比我睇下

你唔係indie game當係switch game呀

大把呢啲人

要睇炒狗承接能力有幾強
如果佢地一直接晒啲貨真係吹佢唔漲

到底係咪唔會有動森機？

佢吞左隻game

祝佢地賣唔出 可以留返畀曾孫玩

根本未有動森之前 switch都賣得
銷量排名勁多都係switch game
不過果時唔缺貨冇人炒
係有動森之後更多加咗人玩又停咗課就多人炒
完全唔係本來冇人買嚟單機玩

排隊機會成本太大

小弟我住大西北

冇喇，絕咗版

我正價先會買，其實真玩家唔多
唔急

流浮山刀手

人地落左山啦

咪撚鳩up啦 恢復出貨呀

其實Switch仲有隻Bayonetta2想玩

咁張卷換邊兩隻game 好

可以繼續放係屋企

當裝飾

有冇中咗嘅ching可以講吓，如果中咗上網頁版會唔會見到張電子購物券

自己入Eshop睇吓有咩啱自己玩啦，點知你口味呀

得app有

大家要好似SE撚咁有耐性同恆心先得架

後日去拎SE了

你玩過mario karts 8
就知手機個隻有幾劣
不過如果你認為switch game=手機app
咁好難滿足到你

揀咗 Zelda 先
第二隻可以揀返dragon quest , odyssey, 火紋 (戰棋類)
或者留住先，今年會有 真女神, 符文工房，zelda新作 (傳聞)

大亂鬥！

中左上網頁版睇唔到架？

買左幾多卷先 之後再慢慢揀咪得

漆彈2，mario odyssey，曠野之息，鬼屋3

即係網頁版見到冇 但app冇check過
都仲有一絲希望？

Zelda唔抵買
買碟平好多
要買都買啲貴價game
（張卷可留一年）

用卷換一定係換XB2，等極2手都400,用卷換好過

死撚番去釣你條魚啦on9
想扮frd洗底又潤尻人？

係喎，漏咗XB 今年仲有XB Definitive Edition，但XB通常買實體版，玩完會想賣

等動森機已經等到唔想玩
日日入來當股票睇

後面D game可以見得會貴過499(Zelda)？當然你二手買入來玩就另計。計得咁辛苦唔買最慳錢[sosad][sosad]

499
唔知話你係數痴定白痴好

呢條友煩＋假膠黎
block左好耐

CLS 香港人
睇結果都要6千幾人排緊隊入誠哥個網

黃金 行 $2780-$2980
好想買，但都忍到手

的確係
冇留意隻game
一個月前買機果陣動森啱啱出
睇老細玩咗陣已經覺得又煩又悶

黃金成個場都係黑店就算啦，加呢樣個樣就唔只呢個價架啦

你買數位版唔係499，你自己整隻出呢呀傻鳩

乜都唔撚知扮專家，吔屎啦

今日問，有鋪唔洗食骨
相信好快炒完

呢位巴打就識玩啦買得靚女機真係買黎打機咩

其實賣家都知啲買家實情攞黎啲玩，如果唔係都唔會標明靚女機啦比我買左靚女機，我係開箱之前會準備定部吸塵機拆左個濾網佢，吸埋靚女屋企啲味道既分子，之後放入密實袋，一路索一路J。跟住戴返個手套，攞支棉花棒掃下部機先，之後攞啲樣本去培養皿到咁樣我地就可能獲得屬於靚女既細菌到時你想點用都得啦。

最後就好似上面個位ching咁玩

最後忍唔住

仲未睇到結果

個app係咪仲未掂

主機 2950

Ringfit 990

咪post上來

有機都入黎吹下水

水魚價😂

要唔要食骨？

想快啲有得玩
忍唔到 我已經唔係最高位入手

你同呢個post完全打對台，我有理由叫你走先。因為你被圍插的日子不遠了。如果食炒，仲駛乜等到呢家呀

買咗po上嚟有咩意義

唔使

Sor

On9閪自己行出街睇下隻碟幾撚錢先
屌你老母恰尻依到啲巴打唔知價？
明明碟版平成百都要水尻人買digital
依家全世界zelda得番digital版？
見你一獲屌你一獲屌到我好痛快

同期既巴打眼見好多都上左水 真開心

炒狗扮買家托市

認得巴打你

基本上仲喺得到嘅都係3月等到依家
唔係接近原價或者原價入放上嚟其實真係冇乜意思

你好巴打
你都上左水?

如果我係炒狗
我做咩要買機

冇潛過
呢到成日有傻鳩上黎俾人屌
係我返工嘅樂趣

邊個知你真買定貼張圖扮買

我都係得閒睇下食下花生

但買數位版可以兩部機一齊玩

你都戇撚鳩，巴打問緊任天堂649劵買邊2隻game抵D，你搬嗰龍門去你老母嗰閪度呀笨。
係人都知二手game平D，你咁鍾意二手，你唔去買二手Switch？入來呢個post托呀！
我見你呢D On9仔真係見你一獲屌你一獲啦

我知
已經預左

老實講 switch d game相比起ps store已經算好平
諗下有無必要兩部機share先

Btw 水尻人買digital條打靶仔快啲覆我啦

好想出機
快啲搵人屌醒我

我啱啱買左啦巴打

早買早享受

都等左咁耐 唔差左啦巴打

水鳩人

第一 幾時講二手？你個頭幾撚耐無洗過呀
記唔記得巴士點搭呀？
第二 649卷買隻$499 zelda你覺得最平？
你食慒左？

點解唔買digital同碟價差唔多價錢個啲作品
而要曬左張卷一個quota
黎買一隻碟版平咁多ge game？

遲買唔洗益炒狗

真 企硬 食炒價衰硬

睇嚟下星期真跌

急住出貨

葵廣動森行貨 3680

上埋連登水人買
真心如果諗住依家買嘅買完就唔好上嚟睇／再留意價錢喇
到時又揼心口

總有啲人好似樓上個傻9咁
平幾十都9衝

字又唔識睇 明明無講過二手
數又唔識計 499都叫抵買
做人又唔識轉通 格下價又郁啲話煩
睇死佢都係硬食狗源啲機

我食炒一定唔會post上嚟畀人笑

應該貴租原因計過比代理搞好過自己搞
同埋香港環境唔明朗+偏向仆街

人地可能連本家部門都計劃退出香港
搬去第度(台灣可能？)

點解誠哥個APP仲未入得返

蠢唔撚緊要，做人唔好柒就得。出面如果唔買二手貨，一手都做緊成4百蚊。
仲有Zelda 係當事人已經提出話買，你條On9仔係禁ban人都算，你又知道其他game佢一定啱玩?
自己諗就係呀？笑你On9驚你嬲。
仲有649劵一人可以買幾張，你一百幾十諗咁多，我勸你唔好打遊戲機，自己打飛機算罷啦

其實你甘願做水魚冇問題
但係做咩要上黎講呢
做水魚都唔夠仲要做傻豬

唔等都等左咁耐
唔差在等多一個星期

就拎你張圖黎講：
首先 499-395=?

其次我係同緊所有人講 唔係針對佢話唔比佢買啵

再者 一百幾十都諗咁多
你笑緊依到忍唔住手買水貨機啲巴絲wor
一百幾十唔係錢？

通常有罵戰就有貨到啊
Mon實先

早買早享受
我都希望你早享受過我好多
等正價大貨

人地個個上黎交換情報
你條濕鳩就上黎同人呻釣魚
好威咩垃圾？

人地當時人問緊買邊兩隻
你條文盲又點睇到佢一定要買zelda？

Web版check到中唔中？

你老母人人都住深水埗呀?搭車唔駛錢?
第二食炒價宜家買係2880(我當你唔駛食骨）
2880-2380=？？？咁叫一百幾十?

我剩係針對你呢D柒咗又唔認嘅傻鳩，其他人包括我唔會食炒價係原則問題啦，同一百幾十無關呀，低B仔!係要衝出黎柒

其實佢係其他post都係咁
無咩人會理佢...

口罩post

上次一罵戰就出1636

PRESTO和平使者

有吵架冇炒價

開定日森
不過唔計賣二手嘅話
張卷換Zelda+大亂鬥真係差唔多最抵

搭車搭一百蚊？你講出黎失唔失禮

第二 貴一百貴五百都係貴左啵
你條濕鳩平時買野唔睇價錢？

第三 你買左狗源就係人都知架啦

佢個價值觀真係好難捉摸

zelda要玩其實一出機嗰陣就應該玩晒
大亂鬥好似就出2

大亂鬥一定最抵買
Zelda見過三百尾四百頭 個人建議可以買第隻
譬如karts

重申 無講過提過同諗過二手價 一直講緊全新

堅定2340,
重申 炒 狗 死 全 家

應該唔會咁快出2掛
睇開大亂鬥 好似係一代機一隻game
除非就出pro
同埋嚟緊又出新DLC（多幾隻角色咁）

你根本又再搬龍門，多鳩餘。你搵隻實體買貴過數位嘅出來睇吓啦，唔該。

仲有如果照你咁講永遠都唔駛買數位啦，實體永遠平一截。

我等睇你大哥表演如何用649買2隻值2000嘅game

借左我fd部部switch玩
Ringfit同大亂鬥好好玩

Hello 買左狗源機有冇感到自豪？

大亂鬥真係好正
希望有日香港會有本地聯賽打

如果有兩台機 買數位版就有用 一game雙開

我屋企人有機最後借我玩又要告訴你?

我買咗仲駛等原價大電機?

原來弱智真係有樣睇

兩台機

屌

有啲人為駁而駁
實體平啲唔買係都要同你坳
可能買完digital佢會易啲高潮

屌乜9呀

係咪冇收到email 就係fail

邊有人講兩台機
邊度鄉下

嗰問題一開始係如何好好利用任天堂劵買game最好。
你弱智唔明冇人怪你
但唔好衝出來獻醜

你話你喺武漢奶緊你媽咪塊多毛閪都唔話我聽？
有機就入黎水鳩人比錢

正價lite係咪已經好多地方都有想要藍色

我台灣黎既

冇email
豐澤app會有推送通知
見唔到就入個app入面睇訊息

有無ching有登記，但咩訊息都無

冇notification話唔中不過入唔到app點好

Q: 嗰問題一開始係如何好好利用任天堂劵買game最好。

A: 你一百幾十諗咁多，我勸你唔好打遊戲機，自己打飛機算罷啦

入到app啦
但睇訊息同電子優惠卷都係empty

排隊入app

你仆街啦，迫我追返之前D post，原來有幾位巴打建議買Zelda 數位版先，我只是和議
所以你有幾柒，你知，我知，大家知囉。
去食晚餐，你潛啦傻鳩。

我冇裝app tim...

人地係提議 我都係提議
即係人地唔簡我講個啲game就係ban我？
咩邏輯

食你媽咪塊多毛閪啦

＋3

你算吧啦，嘈，照你D 戇居logic ，新冠巴，同上面另一位巴打都係水鳩人啦?解釋Pls ！

咪撚再搬龍門啦你老母。

仲有你隻大亂鬥實體仲平過zelda 成一百蚊，你水鳩人定我水鳩人，大家心照啦，弱智仔

終於入到app 乜柒通知都冇

佢登記嗰度講到明要裝app收通知

+4

+5

+6

＋7

20個account 全軍覆沒

喪鐘已為炒狗而敲

就好似你玩TINDER LIKE左200條女 都唔代表會有女朋友一樣 好似係

好mean

仲係0 message

+8

我有通知
但入到app乜都無

朋友60個ac中左部

無Message個感覺好忐忑
究竟係咪我寫錯資料定點呢⋯

+7

好奇一問，師兄係咪VIP會然？

唔係，我都係上星期注冊

利申：1個acc博大運

琴日見d小店lite都炒高左價，今日吉島正價入手

My message乜柒都無

Fresh多次都冇msg 極度懷疑自己係咪冇登記 誠哥抽switch係咪幻覺黎

都無msg 屌

有呀

行左轉黃金周街都係機 到底憑咩賣炒價 腦裝屎架

繼續等正價算

注乜撚
註囉

[member］入左app佢話沒有訊息 咁姐係中定唔中[/member]

只要其中一間忍唔住割價，成個黃金都會崩盤

老老柒柒
減少少呢度都大把人話忍唔住入就有

我勸各位及時行樂，等乜9呢，
2900差唔多啦
早買早享受，
遲買無左種氣氛就真係晒錢

1月果時先21xx
宜家2900買會覺得好唔抵

想問下灰版大電係咪無咩返貨

貴成6舊 我買多2隻ps4 game仲好

你地想買都係而家熱潮姐
等正價買到熱潮已過仲買部機黎托咩
真係想玩既一早已經有機

我係想要動森機, 隻game可有可冇

動森我跟風only 主要想玩之後出既異劍神域 所以冇人我都唔care

Hi 炒狗急散貨？

話說你玩左生化3未
尋晚先玩到完左醫院

毒撚都係一個人玩，有冇熱潮有關係咩

讀得書少多謝提醒

我都無 DKLMGH

三點水係蚛蟈字，唔好再錯啦

何況動森都係主要同朋友互動，而家拖拖下熱潮過埋 可以慳返

地球日啵

熱潮?WFC
自己一個人玩理撚得人

乜野msg都冇

買來溝女

TRUE
2340!!!!!!

睇黎班炒狗開始頂唔住要上黎水人買
睇班炒狗仆街最開心

跌到2500先買

In 2050 we trust

成班炒狗拎住啲蟹貨過世啦

大家2340 先好買

最唔等得係炒家

我尋日見到食炒買家黃金炒狗店吹水
炒狗店幫自己兜話
「網上d人成日罵炒狗死全家 咁我都唔想 來貨價係貴」

最撚假係呢樣
最後咪人係減返來賣

毒撚玩手機算吧啦

下星期插水，炒狗末日
小道消息

藥房都鍾意用呢句
'' 來貨貴呀麻''

有大貨咪又係買唔到

上網見到歐美直情全機噴色改色 有啲心動

炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家 炒狗死全家

應承我 就算動森跌到3000都唔好衝得唔得

好
2340!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2999即屌

比D骨氣好冇

2340!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

突然收到sms話中左

你走啦我唔想搞大佢

真？ 恭喜你呀！

詐騙電話姐

等左成日仲未有msg 開始懷疑係咪自己入錯no.啦

中左風?

[Friends of MoneyBack] 登記通知：恭喜你成功獲得「Switch 主機(紅藍)連動物森友會遊戲套裝」購買名額! 電子購物券已經發送至你的賬戶內，請立即打開FORTRESS App，點擊「賬戶」然後再點擊「電子優惠券」查看購買詳情!

開電子優惠卷見到真係有

我都係係咁諗係咪打錯2做3

恭喜!!!
祝福我地下星期有正價動森LA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我啱啱轉左電話，我一直諗係咪因為我電話打錯所以乜都冇

動森機 動森機 快啲返貨啦

集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價集氣正價

到訓前都無就算

有定冇都俾個msg丫

開始懷疑自己註冊左唔記得申請

唔中我都想知有無份入星期五個輪

應該唔會有人買lite啦，岩岩行到吉之島仲有黃灰

啱啊

已經見到有人賣緊豐澤機
同埋有人高價買

fb見到有個話$200-$300水腳

我最期待的畫面

一千蚊都唔要

如果真係二百都還好既，當俾交通費
但一定有人pm話俾五六百

頭先去信和再買多部機，見到運動圈信和已跌破1k

到底係第30個post之前會唔會有大貨呢

5,6 百， 不如而家買。。。。。

始終豐澤啲貨本身就係底價，同埋係大電加埋行貨，我相信係有人會加五六百蚊買

2766+500好似仲貴過去信和買喎

原來唔係得我一個 仲未收到通知
搞到我成日睇

我都未睇到啊 唔洗緊張

2340 +500
=2840

旺角買都係2980 連垃圾盒 + mon 貼

有無圖

咁突然

586個unread sms

唉，唔知我用咗邊個電話號碼去申請，而家又入唔到個app

太多廢野唔想睇

以為吹水，點知真係有圖
恭喜恭喜

恭喜巴打

Website 版睇唔睇到架，入唔到個app

誠哥萬歲

抵死，刷Ac

轉電話

個Apps兩個券都顯示冇收到單都冇訊息話我落選左
咁即係點

即係你可能入錯會員號碼，其實冇申請過

會員號碼到底係咪qr code下面果個

仲係故障緊

都幾垃圾

649個兌換券點揀高性價比

🤬

office大約15個同事玩緊.. 本身都心癢想玩（本身有部機，因為男朋友細妹no pay leave.. 借左比佢玩）

但經過每日自我催眠攰過番工啊.. 玩一排又唔啊.. 睇下劇消磨時間好過啦..
今日已經覺得唔想玩動森但依然想要動森機因為色靚

等到正價先買！

switch 成個gameboy進化版
點解會咁紅既?

有咩問題
ps4係ps進化版 所以就唔應該紅?

個fd借左部switch畀我
但唔知點解輸入法冇速成
應該點樣set

純粹問下 玩開電腦 唔知

其實呢類game先好搵
特別係Ringfit 男女老幼都啱玩 殺哂咁多個市場

去主機設定

電腦都係計數機嘅進化版黎
咁好唔好玩

跟住要改邊度
地區？

今日已經覺得唔想玩動森但依然想要動森機因為色靚
+1111111

你哋重有心機答到佢都幾好野，睇到佢個白痴問題真係唔識/想答佢

同d港女問足球幾廿個人追住個波有乜咁好睇有異曲同工之處

係呀 較番做香港
同你windows setup一樣原理

唔想益藍店係咪注定要等到 2046

都係唔得喎

友和都有貨
$2999
有興趣嘅巴絲可以睇吓
利申 等正價

冇貨咪碌柒

其實會唔會真係狗源抬高左個價

報料加密啦清
我都見但寫住要預訂
唔係現貨

有人講過唔係咩？
一直以來淨係得AEON/Apita keep到2340都知咩事啦

2017帶頭炒首批，到左2020都仲要炒
老任到底幾時先肯收返班仆街個代理權
比信興個啲做好過啦

post 26

非正價唔買

有名你叫

錯
應該要係非任天堂直接供貨都唔買

由於參與人數眾多以及有好多用戶同時登入豐澤App，部分朋友可能仲未收到豐澤App推送訊息通知。我哋已透過SMS通知所有中籤嘅朋友，大家可以留意返登記電話了解購買詳情。📩 而我哋亦會再次以豐澤App推送訊息通知其他未中籤嘅朋友，大家將於稍後時間陸續收到。📲
有關下一次抽籤活動嘅詳情，請繼續留意我哋嘅Facebook專頁！多謝大家嘅踴躍支持！✊🏻

想問switch lite個蘑菇係咪要返廠整 ？
屌佢老母任記真係垃撚圾
我部係比卡超版，上年11月買
玩左唔夠十次，係近排有動森先玩
粒制今日就漂移，試過哂
出左switch咁耐都仲係咁
遊玩時數唔過30小時
可唔可以屌鳩佢叫佢換個部

誠哥搞個抽獎都特別有責任心
知大家入唔到app特登send埋SMS

影一影依個位

隻驚出既第四日已經白金左

邊度買switch比較抵？(26) 其實除咗動森重有其他game都好好玩

今集好易白金！？

好撚易

講就話香港市場自由定價姐
有冇辦法令到老任收番代理權比其他人

換過部都係咁 根本部部機都係咁
我記得網上面有教學點整switch
Lite直接返廠啦

應該得，code之嘛